「裝修前先冷靜」

唔好比仇恨所蒙蔽

希望大家可以訂立準測
當該店鋪有參與/協助/包庇 警察,社會或者令手足傷亡既時候，先應該去發起裝修，其餘既只需杯葛罷買就夠

奬罰分明
如果唔係我地同制造白色恐怖既共匪就冇分別

[新職業]牆紙師

[總路線] 不如集中幫襯央企國企啦！！！

對準政權

唔好再扮理性帶風向啦屌

正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

根本應該係咁武力反抗係警告對方唔好再傷害手足，唔係懲罰手段。況且果堆藍店又冇真係傷害手足，破壞佢地只係純發洩，仲講到幾對準政權

我支持裝修
只係想大家裝之前停一停 諗一諗

我覺得冇所謂但小心裝錯人 同偷野狗

我支持幫 親共政黨 裝修
以民建聯為首既 親共政棍
又推送中條例
又推蒙面法
就係想香港人幫佢裝修
唔係唔幫佢地呀?